有冇人見到政府同黑警帶頭攬炒有錢佬之後開始完全對佢哋改觀？

以為政府不嬲都只係搞鳩黃絲同低下階層，點知話封富豪區就封富豪區。

以為黑警毅進狗英文都唔識見到有錢佬實頭耷
耷口啞啞，點知都係話搞就搞。

政府黑警帶頭攬炒香港班富豪，攬炒威力真係不亞於攬炒巴重光團隊。

開始完全對佢哋改觀。

放且林媽媽都話香港仲可以批評佢已經好自由，真係無講錯，原來政府先係帶頭攬炒，原來一直怪錯咗你，唔反林太了。

幫完港中殖民政府呢個獨裁政權講嘢未？

咁就睇你係「因權而富」定係炒GME富啦！第一種人係同一陣線，後面有錢冇權就理得你

不分敵我，肯攬炒就係同一陣線啦誓估唔到帶個加速攬炒嗰個係政府同黑警啫
。

黑警從來冇企過喺我哋嗰邊, 你咁樣根本係幫緊獨裁政權

噉唔通政府同黑警自己攬炒有錢佬都唔得？同埋你第一日上連登？呢度咩台先，你咁認真做咩。

噉先係正字。

主要敵人 ，係中國呢個獨裁政權。 依家走去打有錢佬，只係幫中國呢個獨裁政權喺度鬥地主。我理撚得你咩台，你有錯我就任何人都可以指出

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
唔好同我TalkShit
(狗隻#372210)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我唔係你，唔好以己度人。

港共係仆街
同佢搞邊個無關
仆街就係仆街

你咁唔叫支持獨裁政權仲係乜?